近排煲緊Re:從零開始的異世界生活,發現神作

邊個再講RE0壞話，再B害RE0，我一拳一件
RE0睇齊魔法戰爭

我覺得呢套差魔法戰爭少少

蕾姆

連charlotte都不如

會唔會考慮改名

改做魔法戰爭宇宙第一

前幾日經過羅茲瓦爾宅邸，見到好多雷姆雞一車車咁送入去，有好多隻流眼淚，佢地知就俾人輪大米...真係好慘！

雷姆雞係有靈性，比毒撚拎嚟打飛機....請大家唔好B害! 我都已經開始戒...

清呢個名幾好喎 等外星人都可以享受魔法戰爭嘅美學

好波

屌，邊個負皮我！其他po我都忍你地唔識欣賞神作，呢次負皮我真係忍唔到！一拳一件 你負皮我即係B害RE0

正皮回血

我代表RE0, RE0廚同雷姆雞多謝清

唔洗客氣
宣揚神作你我有責

希望有第二季